818「流水式」其中一個極大可進步地方

以後玩流水式前都最好畫一幅 「流水線圖」

今日塞撚左係世貿同sogo好撚耐

要行入內街兜小路先入到維園

咁起碼啲人可以廣傳，airdrop又好 telegram又好

唔好搞到出入都同一條路打晒蛇餅咁

Push

人多電話收得差，
其實下次再有流水式，
天后，同維園海皮造入口(灣仔方向去維園係鴨仔橋之前轉出，再去World Wide，再去維園)，
維園近Sogo造出口，咪唔會打晒蛇餅

唔好意思阻阻你

聯署網址:

如果sogo做出口都得，尋日就好似成個社運縮影版

塞住係一點到

有人出有人入，搞到後面啲人唔知點好，罰企

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

維園又有班人永世唔行

其實民陣一早有建議路線，只不過現場邊跟得咁多，我兜咗成個大坑先入到維園
係咁架喇，流水就係要自己搵路，反正都唔趕時間
巴打加油

呢個係警方問題
批你集會又唔搞好路線

民陣出左圖但唔夠宣傳
始終係第一次
不完美但接受
下次再努力

問題就係軒尼詩道，打晒蛇餅

同意, 塞到我2pm入維園6點半先離開到銅鑼灣

咁點解噴水池出口有人出
仲要經皇室寶行返轉頭
民陣又淨識叫口號 完全無人疏導啊

同一條路入同出 .... 有啲天真囉 ....
整體規劃有啲不足

無諗清楚個入場 同 離場既 flow

MTR幾時封民陣又控制唔到
講到尾都係警方問題

下次可以考慮指定
進場既人 由天后炮台山北角鰂魚涌 嗰邊加入
離開維園既人 就向銅鑼灣灣仔金鐘方向離開

點人數位就係高士威道皇仁附近
最起碼唔好撞路啦
無可能用一條路兩邊進 + 退